四年後仲有Pompeo

呢 4年美國人會發現民主黨幾咁廢，被人滲透得好勁，極左當道，分薄福利，黑人權益無改善過，經濟無好過，武肺一樣照爆

講經咩，當年奧巴馬咪又係咁

下
你講d野呢廿幾三十年都係咁
邊個記得
到時有條友上黎話會change
又再loop過
blm呢d每次選前都會炒熱
選完咪又係咁

唔使咁灰講4年後
而家呢壇嘢有排玩
大家都以為選完就完
原來而家先係真正嘅開始

依家已經知道咁，味一樣有堆仆街投拜登！真係禍國殃民

4年後香港人滅絕

8年前無外國網民講黑馬有幾咁廢姐，個個信主流媒體

呢四年無得做 佢比人暗殺都似

唔好睇小4年
支那可以發到好大
你睇力架馬放任左中國
依家成個聯合國搞彎哂

共和黨以後仲選條撚咩
人地已經學識左種票同倒票啦
除非你共和黨同民主黨鬥出CHEAT囉屌

民主黨會永世當選，造票你派華盛頓去都死

依家兩邊咬到咁緊一定唔會認數
發展落去最壞既情況可以係內戰

有冇諗過呢d打飛機文化有份害死抗爭者

四年後香港渣都冇

Fuck

4年後香港重係度先同我講

係驚太遲，香港就係人版
你想掙扎反抗先發覺已經俾人控制哂

死黑鬼

四年夠一車車送哂我地去集中營

冇架啦，滅共機會已完，大家等死啦

洗左幾個月腦已經咁,4年後仲會投你共和黨?

係

暴風雨前細夕

世衛玩到出世紀疫症

民主不是好東西

點止，左報+twitter/fb 洗左 12年腦

四年後 你打緊簡體字啦 老鐵

四年後美國跟中国行,大家已經冇得投票了

4年後 中共都養肥到美國打唔死佢啦

其實預左香港人唔會等到
台灣人都係

民主黨不是好東西

台狗抵死

無所謂啦，中共已經偷左四年時間回血

今晚中南海開緊party

共產黨真係丁蟹嚟，超強狗屎運，點到整佢唔死

四年內香港變左深圳
台灣變左新疆了

到時連契哥都要幫習大含撚

其實未必
Obama形象好到不得了
但2016啲人都寧願揀過0cv嘅政治素人都唔揀Obama endorse 嘅臭閪
其實仲有好多人都知知地佢廢嘅

四年後共和黨嘅殘黨俾人趕盡殺絕啦
仲夠膽出嚟選咩

今次舞弊可以過⻣四年後咪照做

選佢純粹係政治正確姐
美國黑人嘅人口好快或者已經多過白人嘅人口
好快一啲大權力嘅職位會越來越多黑人做

又多4年 維尼開心死

琴日 吹到 今日 由贏硬 到依家先開始

依家已經打唔死中共啦

真仲係到串串貢寧願攬住台狗攬炒

呢四年內中共會不斷滲透，一車車spy送入美國

咪on9
呢4年
加洲班撚頭會散出去住
慢慢紅都會shift去淺藍

wi總票數多過登記選民喎
13w呢啲又扮睇唔到啊

佢連任就俾人暗殺機會大,佢落選就俾人仇殺

obama 個8年係美國人精神勝利既8年

唔駛4年
2年後睇下midterm咩料啦

四年後香港仲係度先算

到時中共已經稱霸全球

4年後我仲有無命都唔知啦...

true

今次要stop撚咗佢啦
同埋滅共都唔可以等四年了

支那回一次氣可以撐廿年
我地真係無咁多個廿年

此為5毛
佢第1個reply 個隻都係

大量移民湧入紅州，加上pack the court後成個supreme court都係民主黨自己友，加上msm, social media, 學界不斷抹黑gop

如果真係pack the court,民主黨可以永續執政了

2年內都冇你香港人啦
1年成個運動已經係本土散得大半
2年仲有人夠膽係香港行出嚟反咩
比夠4年共產黨仲會留得你香港人
學好D 普通話啦

4年後香港人入曬集中營啦

以後都唔會有共和黨總統

連登個個變哂做呀Q

4年後已經錯失所有時機

就算四年後有白頭老同Pompeii
香港四年後都冇撚左啦

樓主你都幾好笑
仲4年後？
今次俾佢過到骨
4年後又種多d票咪得囉都on99

政治正確入侵所有傳媒教育
加埋中國滲透
共和黨已經亡黨

4年後仲係度同我講

香港人?
過到下年先再算

侵在位時都解決唔到滲透問題, 4年後會變到點真係好難講
加上支那控制埋WHO、 UN, 以後鍾意邊到放毒都得
話唔定下一隻毒已經ready

2022年 20大 習狗要政績永續
咁大家諗下黎緊兩年佢會做乜

人地就係要廢人，要左，要奶支

知唔知點解今年共和黨會輸？

呢 4年美國人會發現共和黨幾咁廢，被人滲透得好勁，極右當道，分薄福利，黑人權益無改善過，經濟無好過，武肺一樣照爆

creepy joe 下月就送佢中

黑人權益冇好過black people have jobs係歷史上前所未有呀

BLM 同香港示威結果都係冇咩分別(起碼暫時睇）
blm 仲要輸民意自爆

經濟可能真係會好左, 因為會同中國多左合作

我冇咁樂觀，經此一役，展示左Dem集左媒左膠大眾文化選舉出術於一身，家下俾佢坐正玩4年，GOP根本冇可能會再有機會贏

4年後?美國已變成中國美利堅省
你覺得習大大會陰點POMPEO?

會既今日就唔係biden贏啦

四年後有AOC

四年，支那已經追得上美帝

所以侵贏左

拜登當選 第一樣野做應該就係同中國搞咩聯合抗疫
跟住比晒d 功勞支那

清算唔到佢地
真係一黨專政

出哂術 用盡名人，twitter fb洗太平地
先贏小小

Michigan Pedo Joe 票數加左100k 侵侵票數完全無郁過 咁大個pool都無一票係侵，仲唔係造假？

垃圾美國人，自尋滅亡

做咩鳩，拜登贏咗了咩？

你哋信拜登唔換走Pompeo

冇喇
有d 野damage is done
做左改唔番
正如19 obama 個8年光陰都改唔番

侵有仇必報，希望佢卸任前夠時間搞到支爆

同意，派唒所有 Founding fathers 去選結局都係一樣

4年種到嘅票只有更多

有人仔賺就ok

後生果班俾人洗撚晒腦再拖4年勝算只會更低

今次如果真係有造票而成功選上

共和黨唔撚洗旨意再有機會選到

四年後岩岩好比雜種搞埋中國制造2025啦

美國賣咗F-22比以色列
點睇都有仗打

你有無睇報紙睇數據 美國低下層就業率好左好多?
中國肺炎爆到全世界都有 歐洲有lock down過都搞唔掂
美國連lock down都做唔到阿 因為班白左豬話lock down妨礙佢出街自由
關於肺炎 唔敢話侵完全無做錯野
只係任何人上場 都唔會搞得掂班蠢豬

推 其實點解班狗咁介意721？連記者報導721查冊都要拉 - 分享自 LIHKG 討論區

四日已經可以令一個國家淪陷 仲講四年
不過我同意 選完先係真正嘅開始
告上法庭 重選 到下年都可能未選到

四年後可能台灣都已經淪陷埋啦

今日可以舞弊到咁，4年後點解唔可以再嚟多次？

4年又4年 4年又4年

如果拜登贏咗仲講咩4年後
4年後美利堅省仲有得淨我俾個官你做添呀

四年後一切都太遲了
連登沒了
廣東話沒了
港幣沒了

想投
移去美國
去呢幾個州住

否則都係講經

配合埋social media big tech censorship
未來只會越嚟越多左膠 到時就一黨專政

四年後成個美國都講緊普通話

三毛真係極盡分化之能事。

台灣人投走親共韓國瑜，比起而家美國一半人選擇奶共，清醒好多啦。

白人支配經濟
所以剩係計股市溶斷左幾次
已足夠班白人離棄侵

奧巴馬一連任，已經變左跛腳鴨政府，一跛腳，下屆唔洗諗實係共和黨咁滯

Pence 魅力高好多

Pompeo 肥佬，已經輸曬女人票

4年後中共統治世界la

各位巴絲，幫手retweet推到所有人睇到呀

4年後疫情過左，比人話救到美國，到差婆選

你都識講係滲透，4年後美國人依然唔會知咩事

香港人移民去呢d 搖擺州
嗱 唔駛好多人 每州 萬幾票就夠

唔會
班人已經比MSM同民主黨洗左腦
佢地會好似大陸既支那人一樣咁開心

等唔到四年啦

最少伊朗有排煩

個問題係想特朗普贏

明明係奧巴馬發動戰爭，結果變左侵侵發動戰爭

你睇AZ就知

淨低兩個月佢應該瘋狂針對中國
希望可以舖定後路

你on9少陣啦！

香港夠被中共滲透得勁啦，咪仲有好多藍絲on99

依個世界仲有四年時間再講啦

支共搞個肺炎出嚟冇後果之餘仲可以再擴大勢力

分分鐘Pompeo 同共他反共嘅人一樣 可能過唔到下年添

美國人真係弱知佔大多數唔洗望會覺醒
醒嗰啲一早奶緊共

你on撚鳩？而家喺連登屌鳩台狗真係犯法

正想講，出曬founding fathers做內閣名單再加列根同林肯做

美國前總統家庭一樣有特勤局保護

4年後？仲未入勞改營都仲有得講既

港豬繼續表示唔好阻住佢地返工

港幣無左可能性真係超高

低

有班美豬投，話拜登令人感覺上好啲。
班美豬(尤其後生）日日都咁和平，未受風雨浪，日日開心玩抖音，見人地或左報話投拜登就跟住鳩投，好似潮流咁
班友可能連拜登既政策或事件九成都唔識

4年後大家都死左啦

台灣 完了

四年之後台灣已經比中共食左
呢個時間點係中共完全崛起既關鍵

4年。仆街過唔過到出年香港人，4年地球毀滅

美國人會發現？
有傳統洗地再加埋social media block負面新聞
who know？
美國人會覺醒唔好諗太多

唔好諗咁多啦 好多美國人弱智架
唔俾玩抖陰呢件事已經睇得出

所有衰野都係侵，警爆又係佢問題、襲警者比警殺又係佢問題，種族主義者，奇鬼怪怪

四年後仲有公正選舉

問題係左膠種落既政治正確遺毒已經病入膏荒

傻
下屆種票仲勁

w? 你支那人

一次比一次難

美國自由派選民係不斷上升

要諗辦法 中斷呢種左傾趨向

美國間諜網幾時俾支那破咗
孔子學院, 千人計劃, 南海填海, 支那偷技術, 支那間諜大量滲透響2016侵上台之後先發生

成個世界依家都左得太恐怖

4年後香港都變埋大灣區
你個仔或者隔離鄰舍D小朋友都睇緊支那劇，講緊普通話啦

表面話賣平畀你咋
實際上收錢果個得支那咋喎

成個執政團隊換撚晒啦
Navarro, Pompeo, Pence, Barr全部無得留低
閃電俠仲天真到以為宜家對支那軟弱可以keep到份貿易協議而保住份工
做埋淨低兩個月就疊埋心水留返屋企做廢老喇

弊燈上咗台
突然間支那有支那版F22幫伊朗手我都唔覺surprise

4年後睇好桑德斯

吹得就吹
中國不嬲都做緊
點會係2016後

唔洗四年就會變成美利堅省，有Pompeo都冇用

四年後肥佬Pompeo中左風 郁都唔郁得

仲有４年再講

4年？成個世界玩撚完啦

founding fathers駛撚同你政治正確咁去玩呢D舞弊選舉
美國係佢哋打返嚟㗎

有可能搞死香港嘅唔係拜登，係放負/謾罵者（建議新增放負台）

4年？美國人只會講 who fucking cares

人類真係重覆犯錯

阿q

founding fathers d 像都比入推倒曬

4年後美國仲未俾左膠整到滅國先算

支那經此一役，肯撚定會好快要拜登幫手將揸春袋行業搬去支那造，短期內美國經濟係會上升嘅，但到時有乜依郁，支那揸返美國春袋咁解

但美國人又鍾意hamilton 好奇怪

呢4年夠華為偷哂啲科技

最主要obama 贏係因為bush 當時有嚴重財赤，經濟下行，而bush 嘅應對係得減稅

可以同林肯講byebye

之後變左中屬美國

但世界已經再冇多四年等美國人醒覺
四年內 美國會變united state of china

打算由今日開始做番豬
支唔支持？

駛撚偷，creepy joe直接郵寄俾雜總

obama 個8年係中国人勝利既8年
間接令人類文明滅亡

駁唔刀

4年
中共控制埋美國
有戀童登同民主黨，女同錢中共大把

4年後共和黨唔滅黨再算

中共將擁出現F22及F35山寨版及山寨版spaceX火箭技術。

拜燈：下屆再造靚啲票，睇下邊個贏

美國今日搞成咁 英國會唔會焗住跪埋

四年後中國統治全世界. 美國變左中國隻狗

你都傻既 疫苖就做好 更何況上位頭半年有咩唔好大可以頼trump。 你睇而家biden大機會勝個美股同港股升得幾勁 根本成個經濟市場都唔妥trump， 到時中美聯手夾股市升 仲邊有人記得trump

全世界一齊死.

咁人哋真係冇義務理世界嘅

4年後香港有普選添

聯合中國

四年後邊個彈起都未知

上次侵 當選都話打嫁啦

班白左俾人強姦中出埋都照投dem啦

美國人仲覺得最大威脅係俄羅斯唔係中國先死

下下玩種票就仆得街啦
做得一次就永遠有第二次第三次

幼稚園已經大波嚟月經

唔駛問一定跪

宜家弊燈上場D藥廠就想行返程序
隻疫苗到下年年底都未必有